打開youtube 搜尋"香港再出發大聯盟"

全部片同我入去pause and dislike....................................

禁入去比VIEW佢做咩

用手機唔方便pause既可以直接撿舉

突發！香港再出發大聯盟主題曲MV又上線啦